想搵銀行做整合還錢，而家係好時機嗎

小弟係恒生同dbs各有p loan
每月合共還8500
恒生 本金 160000 還左2/ 48期
DBS 本金 120000 還左12/60 期

而家想搵銀行整合還得輕鬆d
應該點做

月入幾多? 不過識人大新做話批緊左。本身大新同dbs算係批得最癲既銀行

20k 月入

兩間分別月平幾多? 計月薪倍數唔係好大。另外tu咩grade?

你恆生岩岩新借
tu無大變你再去整合息口都唔會有咩分別
應該無咩好處
提早還又有罰息
順供啦